想請問一下郵寄/速遞去澳洲既報關手續

嚟緊會去澳洲長stay, 依家準備緊諗住將自己一啲有牌子既衫褲（有全新/有着過）ship過去俾嗰邊嘅親戚先
聽講個有牌子嘅嘢寄去澳洲都幾麻煩，想請問一下有經驗嘅巴絲可唔可以分享吓
如果要交稅絕對會做足，絕對唔係想慳少少錢，就係唔想整衰香港人個名
謝謝

推

你睇吓你件嘢使唔使交税先